將軍澳自己區慶祝國慶la

起來，不願做奴隸的人們

咪帶風向轉場

轉咩場，今日遍地開花